曼城 如沉沒了 剩低曼聯

代表了 金錢足球 不外如是

當天利物浦 奪得歐聯

他首他首 好似隻狗

回想已是 十幾年前

鬼才

年輪